Q: Jane's father has 5 daughters, Bebe, Bibi, Bobo, Bubu, ... Who is the fifth?
A: Jane
---
Q: A pond is getting covered with lily pads as they grow, the amount covered doubles
   every day. it takes 48 days for the pond to be fully covered, after how many days was
   half covered?
A: 47
---
Q: What is once in a lifetime, twice in a moment, but never in a thousand years?
A: M
---
Q: I stand in a house, the windows on every side of the house face south. A bear just
   walked past. What colour is the bear?
A: white
---
Q: How many birthdays does the average person have?
A: 1
---
Q: I harvest souls of the living and place them into jars. Today, if I put one soul in
   each jar I have, one soul is left over. But if I put 2 souls into each jar, I am left
   with one empty jar. How many souls must I have?
A: 4
---
Q: My fruit bowl has 40 pieces of fruit. There are 3 times more plums than oranges, and
   6 times more grapes than oranges. How many plums are in the bowl?
A: 12 (there are 4 oranges)
---
Q: What is that, over the head and under the hat?
A: hair
---
Q: How many animals did moses carry on the ark?
A: 0
---
Q: 1, 2, 3, 5, 7, 11, 13, what number next?
A: 17 (prime numbers)
---
Q: Long and thin, red within, and a nail on the end, it's a ... ?
A: finger
---
Q: A bat and ball in total cost 1.10 and the bat costs 1.00 more than the ball, what
   does the bat cost?
A: 1.00
---
Q: 0, 7, 26, 63, what number next?
A: 124
---
Q: If 5 machines make 5 widgets in 5 days how many days does it take 100 machines to make 100 widgets?
A: 5
---
Q: I am thinking of a 3 digit number. The 'hundreds' digit is 8 less than the 'tens' digit, and the 'tens' digit is 5 more than the 'units' digit. What number am I thinking of?
A: 194
